[求共識]22 23 24拉人坐48 無得投票

休息問題: 21號晚-25出結果都唔出, 廢事亂拉人, 坐48, 無得投票
其實, 之前直頭好似過72先俾見律師?

認同
反對

望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力

［警世］唔好咁易受風向影響

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

推

仲有2星期, 差唔要開始傾喇, 各位

認真, 可唔可以呢14日內改為全和理非勇武落區拉票？
一來唔好俾人有藉口改期, 做好自己先
二來議會都要改變, 都要再試一次
三, 好多素人都唔夠人拉票

呢個啱，真喺9拉拉曬啲選民仲投咩??

都有道理，宜家港共咩都做得出，可以討論吓

屌你老母又係你呢種人

前一個星期真係要全民文宣日

朝早推
要討論, 求共識

全民拉票

休息幾個星期 起碼比少咗個藉口政府取消選舉
如果佢真係取消 大家儲足精神再同佢玩

yes

反對嘅可以留言討論
理由？
唔靠區選，仲點搞？
係咪行真革命， 但麻包袋都未有喎

星期六拉咁多人先得果200人
452個選區每區少半票都冇
影唔係好大

又有d道理喎， 佢拉唔少係18 以下 ...

咁休息到2047好D喎, 養精蓄銳打爆共產黨